𠵱家啲新巴士係咪矮啲

啱啱見到隔離車個車頂